要休 你班黑狗自己休

手足 我地就贏
頂住 香港人勝在夠團結

agger

認同

起底,不推文回覆

黑警死全家

可以唔死 長命百歲
但要百病纏身 生不如死

Good morning Sir!

幫幫手！我地要草船借箭

死唔夠三代，對唔住香港人

死曬一代 已經冇第二代了

有啲生左出嚟，有啲岩岩出世，有啲上兩代...點會冇

唔知你咩心態
吊頸都要透氣，更何況抗爭